咪再嗌五大訴求，係光復香港，獨立革命

仲五大訴求?
效法烏克蘭。蒙面法實施。即刻革命推返港共政權
光復香港，唯有獨立革命

推

光復香港 時代革命 驅逐共黨 香港獨立

時間：周六日公假：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場